王嘉爾踩空摔下舞台

抵死

幾時 ？咁抵死

who

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

自作孽 不可活

留名睇gif同埋等佢仆多幾次

抵撚死

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

天罰

直落地獄？

on99

仆街仔仆街

跌撚死條廢柴啦

死咗佢啦

俾天收，仆街死啦

死

佢見到有支旗姐

趕住去護旗

零負皮

啲fans全部係旁邊拍片
紀念佢仆街？

天誅

其實我真係信有報應
意識改變客觀存在，睇吓琴晚個天行雷行到咁
就知大家真係好撚嬲

正一仆街仔

有冇爆丸

多行不義必自斃

好治療

點解都係踩空跌落台
黃家駒就傷重不治
蝗嘉爾就好似冇咩事咁？

王嘉摔

looking good Chinaman

望住落都踩跌
隻眼生左係屎忽到

護旗手

死咗未?快啲死

報應

多行不義 __ __ __

皇天擊殺

邊撚個咁抵死啊

王嘉驅

有冇死到

死左再話我知

好人好者點會踩空阿

天收

who?

單春未

呢D on9仔, 死左都唔care

笑撚到我

死仆街，仆街死

屌好矮啫

唔好氹我開心啦

咁都跌唔死佢 起碼都要爛春袋啦

who.jpg

五大訴求缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

必自斃

抵啦

抵撚死 蝗嘉爾

咩國家？

現眼報啦

時日笑料
抵死

好治癒

現眼報

可能地下有支國旗，即刻飛落去

佢自己on9 關舞台撚事

抵撚死

721
811

真fans幫手拍片

好消息唔怕多

wow 現眼報

以前唔信有報應 依家信了

原來報應真係會嚟得咁快

唔夠高呀

好心涼 跌撚死佢啊

天有眼

好撚自癒

chinaman has fallen

哎古 陰公

見到有国旗係地下衝落去奶姐

你支旗呢

On9仔

趕住護旗 斷腳未

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼

正

笑撚到

你都有今日

死得未？

快啲返去祖國治療

好波！！！

孽報？

唔緊要啦
用支那國旗包返三五七年應該就會好返
最緊要支𣄃無事

下次就20樓

Satisfied

Oh

死左未

突然又覺得香港有希望
原來真係有報應

報應 為中共做事 護航就係咁

細路嗰張好假

點解仲會有 fans

china man

聽日接唔到機 佢就送返d驚喜比你

抵撚死屌佢老母

Zina man

屌 死唔去

舞台搭高d就好啦

可以去參加奧運跳水
Btw蝗嘉爾抵撚死

笑撚死 咁岩係正冇踩板個少少位

唉真係可惜
咁都跌唔死

咪係 天妒英才

抵啦，垃圾！

死得未

咪氹我開心先得架

死撚左佢啦

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

都好 有塊布卸一卸力

家駒個次個台成兩米幾三米高窩

治癒

點護旗呀咁

跌死左

仆街 lu

黃天擊殺

點解冇跌死佢

係咪地下有支那旗呀

Chi-na man

笑到癡線

Call me pok guy Chinaman!

咁都跌唔撚死佢

未死呀麻

抵

緊打下國際戰線已經幫到好多手足

以下希望幫到你搵方向同定位：

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

[核彈多圖]香港監控燈柱資料整合

（推！共識已達）工業行動升級，全港市民9月2-3日兩日三罷

光復香港，時代革命

Chinaman 仆街了

同支那一樣準備仆街

點解可以跌得咁奇怪,好似特登咁

呵呵

Karma

報應？

大快人心

皇天擊殺護旗手

柒頭皮

滑倒了

Chinaman

我都覺

直落地獄

抵撚死啦護旗手

佢係佢隊野入面都唔係最紅最多人鍾意
因為好撚造作
仲要追星好多都係唯飯（姐係唔係鍾意晒成隊 有啲鍾意有啲無感覺 甚至憎）
如果佢唔係護旗手 應該更加少人關心佢
就好似大陸lay咁
犯眾憎 雖然係護旗手 但係連大陸人都好撚憎佢

笑死 係咪報應

現世報

跌癱佢 可以嗎

恭喜恭喜

人在做 天在看

家駒好掛住你

睇左好多次 抵死 有報應

就算佢未搵人仔前都已經好撚造作

chinaman有咩都緊係人地問題啦

開心

呢張真係跌完既相?
仲咁型擺pose

蝗嘉爾

想睇加快同惡搞版

報應嚟得好突然

無fans理佢

好撚柒呀

機場機場

柒到核爆

Boom！

年年有今日，恭喜恭喜

笑撚死

7到飛起

報應咁快嘅？

有請小鳳姐

點解跌唔死佢
家駒

有無跌跎到

死得未
直跌落地獄

成撚日著增高鞋抵撚死

唔得閒理啲小丑

王嘉駒？

王 天擊殺

咁都跌唔死條仆街

The fall of Chinaman

好療癒呀

我都想知 廢佢武功啦要

有冇加速GIF

重睇咗幾十次

咁都唔死

唔好叫GOT7啦，叫碌柒啦

毀容未呀仆街仔

有冇爆春

仲靠佢做護旗手

希望會永久殘廢

抵死啦

望住都跌

死未啦
醫好都晒藥費

7到

抵撚死喇

好人好者點會跌落台

斷左腳未

弱智㗎？路都唔識行

支那仔趁地淋算罷啦

咁跌就唔會傷得去邊嘅
但問題係柒

報應呀

斷腳未？
喂唔撚係冇事嘛？

咁矮 益左佢
—————
826 國泰城
91 機場

好開心😍😍

［和諧修正版］
喺大家揮舞國旗嘅熱烈歡迎底下
王加爾跳上台上同粉絲見面

RIP

咁都死唔去

咁都跌唔撚死

屌佢幾時嚟香港

你還有黨啊

爆蛋？

死咗未？

地獄有旗 快啲去護

癱撚左未

【企出嚟】你哋一小步，香港一大步

抵死啦 China man

天道好輪迴

有國旗護住 唔會傷

唔洗理啲支那仔呀

死左未？

擊殺china man

壽終正寢樣

抵撚死，奶共呀拿

真。死仆街！

鬼掩眼差錯腳

屌你啦, 侮辱家駒

China man跣腳

報應真係黎得好快

抵撚死！

護旗手點解護唔到自己

未死呀嘛？起身繼續跳啦屌你老母

垃圾

弱智仔

佢應該見到中國國旗

抵撚死啦

皇天擊殺 多行不義必自斃

係咪有人同佢講韓文

佢要走去講返I am Chinaman

所以先跌左落去？

咁都死唔去 好可惜

自作孽不可活

［突發］最新抗爭時間表

打狗救人
不受傷不流血不被捕
9月塞爆機場

仲未死？

等多啲人知佢仆街

估唔到報應嚟得咁快

滑倒

有冇變單春先

一定係何妖拍後台, 搞到佢跣低左

未死喎

再高啲跌死佢就最好

邊撚個蝗假義呀？冇人認佢呀

抵仆街

文宣出去 嚇9護旗手 報應已經開始
但佢地心虛 增加出事機會

chinaman

活該

假hk 人

英勇報國，應該冚國旗 salute

蝗裔港人蝗嘉爾護唔護到自己支旗

死咗未

佢幾時先可以跌到得返粒春

抵啦 死大陸仔

好野

拎支國旗cum住佢啦

變單春未呀

人手正皮

Who?

和你飛

佢真係好型呀

護旗手 跌落樓

咁都可以叉錯腳
啲fans下一秒個頭好一致咁向下

狂賀

早d死啦！
我地捧朱凱迪做明星都型過佢多多聲

「包大人佢跌左落個窿度呀～～～～～～」

抵L死

幾時到護旗手 賴冠霖？

好想知如果佢在生會唔會奶共

仆街死啦

oh this is fun!

蝗+2

中國人好堅強..實無事既

咁死未？未死得唔好同我講

後果自負

一定係炒作，公關技倆，你見佢咁有自信就知

會唔會變單丸2.0？

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

果然係chinaman

最緊要支旗冇事

蝗唔係識飛??

oh gd

唔知點解有少少心涼

14億多你一個唔多

太好了

報應來的那麼快

係咪因為無披國旗上身 無大佬保護

奶共仔無披國旗

如果用家駒條命同佢換就好了

活該啊

最好跌斷腳

中國舞台並無缺憾
只係佢出錯踏空罷了

真仆街

真係抵死

報應來了

做乜無跌到佢斷手斷腳

好擔心佢 希望佢有事 最好斷手斷腳

搞錯呀跌唔死

抵你啦

影衰香港人

唔好再同人你係香港出世

跌入祖蟈懷抱

香港人發來賀電

乜傷都無，分分鐘只係搏新聞

王同志英勇護旗 死後定必投毛主席懷抱

支旗冇護住佢咩

香港人真係好正，世界上應該冇幾多個地方可以好似我哋咁大義滅親、咁憎呢啲柒出國際嘅偽人

Call me Chinaman

國家冇護你嘅？

呢D仆街真係抵撚死

唔好意思我連佢係乜水都唔知

皇天擊殺！

好撚7

咪即係仆街仔？

殘廢未？

雖然唔撚識佢 但跌撚死啲奶共狗就啱

跌左返去支那

失望，跌唔癱

最好半身不遂啦

天滅？

你果個太慢, 睇百零二百次會比較浪費時間

長城

跌佢唔死

I am chinaman
this is chinese kung fu

好撚柒

仲舉起手指公
笑撚死

邊撚個係王嘉爾？

帶多幾個護旗手一齊落去

有冇人倒轉張gif
飛上台

im Chinese

笑到仆街

oh poor chi-na kai

愛中國愛到街

慢慢打飛機
現實就係八百人被捕
不超過八隻警犬比人落charge

報應
幫你講埋
未報姐未報姐

咁樣既智慧
抵你班垃圾比中共一世食住

傻鳩

希望內出血，好快就突發性暴斃

諗起升天南張gif

哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

差塊支那旗蓋係佢上面

He can say: I am ChiNa 飛 man

有冇十小時版

唔知佢有冇用國旗嚟包紥傷口呢

好撚爽啊

大陸狗抵撚死

Call him Chi na Man

幾時到林鄭有報應

但我見佢之前取消的香港演唱會poster 佢係企成隊的中間 而且最大 我仲以為佢係成隊最紅

香港佢主場啊嘛 (本身應該係)
依家就係中國啦

死不去？又無傷殘 無鬼用

Chinaman!!!

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

正宗仆街仔

黑心都係咁話 抵撚死

踩罅man

邊撚個蝗加耳

去陪何君堯老母

咁都唔死得
佢咁鐘意cum國旗個天都唔比機會佢

跌佢唔死就咪拎出來講

睇左做幾時死

咁都唔 爆丸

護旗手係會仆街死的

盲撚？

正解

真係超抵死

可唔可以換返黃家駒上嚟

爽

留名
每日都要睇一次
Chinaman

點解跌唔死佢

最好跌瓜佢

返大陸醫

call me 擦鞋man

睇人仆街最開心

五四運動期間一樣拉左千幾人，最後全部放哂

所謂報唔報應往往係事後先睇得返，唔代表而家唔需要努力如果我地最後贏左，黑警被清算，後世睇返咪會話呢D係報應

咁快比天收，爆丸未

奶到盡，一定奶

利申 beyond fans

仆街仔

可惡，我開心添

抵撚死chinaman

抵撚死，報應

直落地獄啦

好波

脆得多腳軟

好似好痛咁。。。

塊地

仆佢唔死好傷心
但又可以繼續恥笑佢

Ig全部留言都係笑9佢
佢一定冇事架 支旗能醫百病
Btw個台冇野嘛 心痛個台

抵撚死啦
死撚左未啊？
未死就SF運返大陸啦，咪撚霸住人地澳洲的醫療資源

點解咁都跌唔撚死佢

熱烈地彈琴熱烈地唱

可能蝗蟲彈跳力犀利啲
Btw懷念家駒

Oh... it’s too bad

跌到癱

Die?

黨會接住佢

佢都有今日

冇事呀嘛個地

邊撚個

天終於有眼 報應啊

乜水嚟？

睇咗條片好多次，佢好似係望咗望條罅先踩落去？

蝗+2真係柒到痺

邊個黎

ching chong chinaman

天

仆街 跌佢唔死

屌，最衰都係個台啦

又唔生高d
再高d咪可以跌L死佢囉

小鳳姐

熱烈地彈琴

笑

快撚d死啦Wang

警察朋友記住學堂宣誓，
做事別忘良心
請謹守崗位，陽奉陰違

睇過，死味啫？

屌你一級樓梯
講到佢由幾樓跌左落去

有d失望...

東方班五毛同藍絲做乜野
一齊屌佢嘅?

笑～d隊友心諗抵死，博出位

啲工作人員都好似唔多想去理佢咁

應該係寸柒柒好黑人憎

招積豬 出嚟跳返part 舞先

就快

話奶共仔岩岩泥左香港轉機

He got 柒

自己舞台都可以跌落去
佢冇去彩排?

好療癒

仆街添

佢唔係好撚型既咩傻閪蝗嘉爾

果然好人有好報，點解腳無斷

抵撚死啊蝗++

趙應春。

咁都唔死? 無天理

垃圾新聞推黎做乜？

請善用不推文回覆

831遮打 91機場 92三罷

777

知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，有人同伴侶分手，有人晚晚夜歸，有人洗到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

即係個樹窿grp

如果有邊個想join就留你個tg比我 我會盡快加你入去

笑死我

我真係恭喜你啊

睇多十次都係咁心涼真係好撚正

室內戴超 唔仆撚死佢 咪算佢彩

條友幾時死

媽好撚尻柒啊
正一仆街仔嚟

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

話比全香港聽
保護我地既唔係果班出十萬糧但對住我地開槍既黑警，
而係對住黑社會拎刀斬人都會出手制服既勇武手足呀！！！

抵撚死 呢個世界有報應架

報應 抵撚死

早日康復

抵撚死，整容撚

望住都踩落去
真係抵撚死

咁撚臭串，抵撚死